Фрагмент кода фильтра, реализующего поиск номера телефона по маске вида xyzxyz. Маска может быть любой (xyxy, hophop, x1x2 и т.д.). Положение в самом номере - любым.

Пример работы: https://vipnumber.ru/